古圖斯去皇馬，車迷子會唔會激死

咁能25

蓋咁早

唔會

YES

有格連唔怕喇

OK

祝佢好運啦
上季都明顯回塘, 有價好放

但而家加錢破紀錄價買個唔知咩料既細蚊囝

死撚晒啦

點睇2000 蚊去澳門有咩賭

摩卡

唔會 因為安仲喺度

呃錢摩卡

拿華斯都32歲 矮龍 唔洗搵人接班咩

同班反麻一樣貢25

無左牙朗去黎把撚！

由買DDG開始都知自己玩唔耐架啦
識趣就死返去坐板啦
慘條毛咩

冇睇wc?

Navas至從變一號開始 皇馬就年年都話買龍
又ddg 又古圖斯
鄧佢可憐

拎左三連歐聯仲想點

有卡巴

幫你連攞三年仲想點
要不是Navas...

你份人咁小氣會嬲古狗幾耐？

加錢交換拿華斯黎車仔都抵啦
條25仆街都唔係波